有無人睇在套ROMA?

好多人都話好睇,上網好多都比高分.
連登仔覺得點?

將會係Netflix 睇

netflix睇左
畫面拍得好唯美，但個故仔幾sad

好值得睇
唔劇透了

感動同震撼，感情好細膩。但metacritic 接近100，好誇張

平凡寫實自然